[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論 (22)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

亞冠盃外圍賽:
2017-01-25 (三) 20:00 傑志 3-2 河內FC 香港大球場

賀歲盃:
2017-01-28 (初一) 15:00 奧克蘭城 (紐西蘭) vs FC 首爾 (韓國) 香港大球場
2017-01-28 (初一) 17:30 傑志 vs 蒙通聯(泰國) 香港大球場
2017-01-31 (初四) 15:00 負方 vs 負方 香港大球場
2017-01-31 (初四) 17:30 勝方 vs 勝方 香港大球場

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人! [img]faces/ThumbUp.gif[/img] Hong Kong Football

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

堅堅spotted @ MTR

105好撚攰
留名

朱志光Out!

朱志光out

豬sir又然一場

朱志光STAY

王振鵬 STAY

鵬歌

永績華杜斯

五件表示哪有錢

先撐後踩金東進
先踩後撐華杜斯

終於有新po

補補身先

Mark佢下季再打亞洲賽

反朱又敗一仗

炒撚左已東進比份糧華英雄啦

雞金東進留華杜斯

同志堅合照左

今場金奉珍>>>>>金東進

金奉珍最尾帶住成條防線踢

朱sir又然

不嬲 好彩有註bong

頭十幾兩分鐘仲坐係道 黃洋射完球中楣所有105起哂身

成條防線最尾得番佢同金里奧咋嘛

本身有諗過撩佢講嘢 但係佢女朋友好似喺隔離就算啦

播磨浩謙好波

費蘭度右閘 tiger左閘 朱蛇

掉轉左

好似調輔左

如果多d人入場就好

朱蛇臨尾只係將後備席啲前鋒掟哂入去姐

傑志踢得好 自然多人入場

相信好多人都驚tiger仔怯場 個波到佢腳特別緊張

true

永續343

你平時無出佢 一出就係亞協亞冠
比你都驚啦

無怯場 幾腳波都穩陣 係一兩下比人偷到雞

佢的確甩咗好多球

343有默契先踢得好

一直都係

朱志光坦言事前未有預料今仗要踢到加時，加上部份球員如艾力士等有傷在身，需時調整及恢復，故大年初一對蒙通聯會以表演性質為重，大年初四的賽事則會是備戰對蔚山的重要一仗。

我愛朱蛇

I love alex dad and alex

盧12唔係好得

唔使十二碼咪偷笑囉

唐21都係

我頭先又係企喺佢隔離

唔輸算係咁

距離未來屈打右閘之路不遠

個打法無咩問題
問題係兩邊要快先有威力
兩個都慢

好彩影唔到我
佢女朋友個時仲撞到我

拉邊又唔係
落底又唔係
返後又唔係

Li Ngai Hoi 我了解你，等我叫返醒你
Like · Reply · 14 · 1 hr

隔左n年嘅香港球隊亞冠贏波

慘

香港球員無論本身係踢咩位
到最後都會俾人叫去打閘

一拳打鳩佢啦球霸

Yes 表現冇問題
係踢法 朱sir冇講

屌你 佢兩個翼 衛 中場都唔知點抗
上左去唔回
去左又冇人幫

華杜斯踢成點？感覺上佢唔算投入比賽，同隊友慶祝都好少

Btw 奉珍的位置感世界級

其實今場好牙煙
人地都逼佢個位逼得幾緊

佢唔投入？
佢唔投入都carry成條中場

睇落佢都唔似易Hyper上腦既人

單對雙
緊係逼佢

比賽絕對專業同有級數啦
慶祝果d都wfc啦 見咁多
寧願佢咁 好過越踢越港超化

其實只係黎左一個月都無
你叫人點投入到你所想咁

佢carry晒成條中場

其實有邊場係相反

對家下半場睇穿你谷得上又返唔到後 係咁斬兩邊翼衛身後波
中間又成日走甩20號

往死裏打

費蘭度嗰邊俾人逼係輕鬆解決
播磨嗰邊係㩒爆平安鐘

係換左Alex就咁
因為本身 4人場線
換走唐文
就變左532

以個替工兼平時都少出既年輕球員
我覺得合格

對尉山隨時789 人地走下位 猜幾下就入到心臟 空撚哂

好似無練過點應對人地打身後波咁

性格係咁掛，況且又唔係咩大賽(對佢黎講 )

下半場對面一打小組已經賣甩你啦

左腳又出唔到，下下都cup翻右腳，慢曬啦

WE ARE 我島

唔係冇練過
上半場都係咁打
但KY 唐文未衰到走唔起加唔專心
下半場兩翼衛衰到
加埋少左Wide Midfielder幫手遮
再柒

一出出場名單就心諗朱蛇係咪諗住贏硬跟著淨換一個艾力士入嚟攞下狀態就算

河內基本好好
好過柔佛

仲有咩人揀

出線機會50%

我真係唔明我有咩比唔上金東進

有咩人出即

河內17號仔換走全場鞠躬禮
全場又唔點樣拖時間
可敬既對手

但係

對家教練
每次入波都係偷笑
感覺好幸運咁

唔係外援 假鬼囉

王振鵬熱身拉筋好有魅力

費蘭度幾時入藉？

呢場就無運既 上半場成4 5個餐士都入唔到
是但整到一粒都唔應該加時

你拍得贏大隻佬
唔會鳩斬走個波
鼓勵隊波
先講啦

有幾下爆到落底就好心順著個勢左腳出啦
之後直情連底都唔落

金東進比起奉珍係差

但唔係一文不值

屌 梗係偷笑啦
一下手底漏入一下度位笠死

有無人講下今日傑志個陣 同朱sir換人點換

轉身慢 又玩高章 又懶

認真講 見過咁多隊亞洲球隊
呢隊算係好有品

豬sir out

今日百六蚊唔好話睇5個波，淨係睇呀鵬表演都回哂本

亞冠盃 同你解構傑志下輪對手蔚山現代！

蔚山新兵雲比查拿。(官網圖片)

提前結束在西班牙穆爾西亞集訓的蔚山現代，昨晚派出兩名教練到港，觀看亞冠盃外圍賽第二圈傑志對河內FC，為附加賽作準備。據韓媒報道，臨時決定提早兩星期結束集訓的蔚山，計畫於星期六回國小休度新歲，惟教練團會兵分幾路，代替尹晶煥出掌帥印的金度勳，會留在西班牙繼續尋找外援，希望增強實力衝擊亞冠盃，另派兩名教練秘密來港吼路。

外號「老虎」、「鐵槌」的蔚山，今季有中場增田誓志、河成敏等人離隊，但羅致了前奧地利青年國腳、FK維也納中堅雲比查拿（Richard Windbichler），此子年僅25歲，正值當打之年，又可擔任防守中場，連同FC首爾中場朴鎔宇，仁川聯門將趙秀赫的加盟，南韓U23國腳衞將崔圭伯、「光陽朗尼」李宗浩、李英才等新血由全北汽車、釜山i Park來投，對這支上屆韓職殿軍幫助極大。蔚山教練團亦對穆爾西亞集訓營的效果甚表滿意，他們認為除了球員狀態提升，最重要是無傷無病。

但已經夠使
唔係下下都會奉珍呢類球員

好過d西亞狗先啦

老實
作為保贊粉絲
見到傑志有3個順腳加有波底既中堅
已經好羨慕

一定要解決兩翼兩閘既問題先到中堅

今場金奉珍表現好出色，尤其後段要一人carry都掂
特別係Alex入完波之後，
佢回到後場有用手指換住自太陽穴對住鵬哥，叫膠哥集中
金奉珍都一早feel到會奶野
點知都係派

以前係YouTube無意中見到有個講香港波既節目，4個人既節目
有個唔記得叫乜名，全集屌金奉珍，又話佢廢又點又點
本身一直都好唔同意，今次大巴大巴收佢皮

佢d位置感係ok 但唔應該衰d咁低級既錯誤

返黎傑志先打左閘仲期望乜

冇踢過世界盃

係上半場個下柒掉
加第一球唔夠快

屌你老母艾里奧沖出去玩鳩自己人

cool 魔斯

反而睇得出金東進好想証明自己，好努力比賽，同隊友盡量融合；佢踢大賽應該經驗多過華度斯添，不過金東進有心無力咁款

再次證明唔係個朵響就踢得好本地波

睇開傑志
鵬哥經常俾中後場教佢點踢 心諗做龍門做到咁真係

韓乙>韓國前國腳

膠性難改，早排諗住洗到底

基士文
歷格斯
志堅

金奉珍對大埔果場係垃圾
比盧卡斯屈機

係唔係岩岩入地鐵站個陣
好似見到你

畢特
歷格斯

大賽球員

畢特 超勁wo 果時隊南d踢法

銀牌重要性無呢場咁高 所以唔派膠

其實金東進黎傑志之前都係踢韓乙 仲有貨賣都唔洗黎香港啦以佢個朵
反而金奉珍直情係比人underrated

105揮手

佢唔算差喎，企位身形殺晒，係唔響狀態only

一心諗住下年d場刊又可以sell鵬哥點樣一洗頹風
點知嘉緯救返佢

我自己無睇個場，唔敢亂講
但對位上好似有d miss match

另外金奉珍係三中堅上佢好重要
速度上得佢一個叫快小小
包第二點/執漏既工作見到佢做左好多
當然仲有黃洋都好多

有無今日膠鵬派膠片

火雞改過自新vs膠鵬一洗頹風

唐文冇左腳就係人都知啦
邊個叫傑志唔留球霸

基士文係羅神高價搵返黎踢幾埸亞協姐 不過條友係好有心機踢可惜個時南華堆人太廢

有球龍門球踢到九樓咁高但唔過半場

入球精華=膠鵬派膠片

果場咪又係打中堅

feel到佢好慢

球星台《香港人撐香港波》

見撚到唐文掂波就驚

佢應該用緊當fit果陣既踢法
但身體質素退化左

不過金奉珍唔穩定就真嘅

均宜驚d 上半場左邊都冇乜攻勢 對面又冇乜壓力 算係咁啦唐文

老老豆豆，鵬哥次撚次都係亞洲賽搞事
木土聯賽又無乜野（岩岩銀牌神救）
我真係唔撚明

最後，借一借個位
屌你老母 王振鵬

佢基本上嚟到香港踢幾場波，對富力我冇睇，其他比賽都見佢一標波就俾人過

宜加有金東進陪佢啦

均宜今日踢到好似係香港隊咁
自己都唔知自己要做乜
係港超都仲會爆落底
今日下下三閘線未到就斬

上半場費蘭度喺左邊啲攻勢壓到對面攻唔到上嚟

皇天擊殺 王振鵬

對XX果場佢係勁
因為對面廢

少派唔係唔派

巴禾定王振鵬🤔

應該唔係，我臨入閘先問佢合照，開頭淆底

加埋你

王振鵬 食撚屎

基士文
唔好講卡卡 卡尼祖
李奥都好過佢

河內有個準備換走個時勁臭串，係到倒後得出場

史迪基倫堡

巴禾波都掂唔到
膠鵬係掂到波而派膠

抵啦

右邊有位落底又唔落
左邊落到底又唔喺底出要兜番轉頭

肥邱

嗌佢zhi gin定gingin

不過人地個19號仔好似幾好波，仲要係19歲

唐文代均宜打右可能仲好

幾多波比佢發版 細細粒幾好扭

其實完全唔明朱sir換沈國強作用係乜

利伸:反朱sir,覺得佢同李志堅一樣咁廢

見佢樣都幾頹
可能因為冇份踢

冇人換，有乜計

但其他球員都算係咁，輸左波完場行翻球員通道個時都有附近啲香港球迷拍手致意

金奉珍對南區果場其實麻麻
今場好carry

落後朱蛇淨係識掟哂啲前鋒入嚟架咋嘛

辛祖今日

除左朱力士可以換之外
基本上冇人換

中場幾個矮仔好似影分身咁
越南仔小組真係幾勁
第一球

落後要搏 又換得啱wo 細佬入黎做到野

最慘係個29號，一開波插左下水就俾人boo左全場

嗰個真係痴撚線

均宜本身都唔係用速度爆落底果d
要有邊路球員同佢配合先發揮到
一係overlap比佢出波
一係同翼鋒交叉走位再內切
踢翼衛完全唔係果回事

打邊果班通常都係咁
香港睇波傳統都係boo最近果個

最後🉐️返兩個正宗後防球員

Zhi gin
唔知佢有 gingin呢個名

佢今日打盧12個位應該好勁

兩個角球都係細佬搏翻黎

就係差個alex av打右經常入中路

之後被迫用兩個前鋒打閘

驚阿鵬多d

睇完我覺得好sad

無計，佢都諗住一定有份

104-6個邊，臨尾個球啲人係咁嗌絕殺，因為大家起哂身，就係咁拍前面張凳，啲聲好響

半季踢成咁仲諗住有份

今日有球helio回醫醫地院嘅波比膠鵬佢都冇Fuck you
可想而知佢今日真係有d失準

王振鵬一係唔派 一派就係大賽 , 銀牌 亞協 亞冠

有幾場豬蛇放佢打中間
又長期60分鐘換走 點打呀大佬

挨下啦 舊年費撚度咪仲慘 註jordi

防守好不過長波比較差
好多時佢攔截到個波後，想打長轉快速反擊都傳唔到位

有無今日傑志個排陣

冷靜型
唔係熱血型

有下想放比走空位既 tiger 都斬唔起

諗起加時有球罰球 tiger諗住空哂上黎快開
比佢叫返落去

Bong Helio Kim
KY 洋 華杜斯 唐文
Av 妹妹 F7

膠鵬
奉珍 helio 東進
ky 華度斯 黃洋 唐文
av 真祖 費撚度

金奉珍最尾係咁屌tiger
唔知係咪屌佢成日交後

想知越南球迷點樣評呢場波

本身諗住來踢踢亞冠
變左亞冠外
諗住好過冇啦
點知亞冠外都冇份
Btw好彩冇放alex去印度

d保安

艾力士傷邊度

有冇巴打有back up場波，好想重溫多次

後尾其實都比唔到上去啦 一嚟前面冇咩人返到幫到tiger 二嚟斬又即係比返個波人

均宜對住越南仔蝕哂章，未到人地三閘線就收皮

tiger 有幾下有見到前邊有人就回比Bong，
我係 Bong 都燥啦

個下我覺得 tiger 個位走得好靚

驚失

佢完左場之後行得走得同啲球迷自拍左好耐

人地兩個埋黎就即死

個保安做乜撚野

華斯度真心vi有料 操返fit 應該好踢得

Tiger向前傳球成功率接近0，helio見佢空哂都唔敢俾佢

一失個右後就無底深淵

但佢唔敢去我覺得都正常

呢場我覺得放個方柏倫落左翼衛好氣好力應該打得重好d

十幾歲果陣就仲有得同你爆,
而家不了

但佢今日有球右路插花落底傳中 辛祖頂中眉個球
佢過得好靚 傳得好靚

其實佢體能算係好 佢走上走落左好多次

agger

我認得條保安
上次省港杯 成個訓導主任咁撚樣
外國邊有球場會咁樣

最起碼出到波

因為鳩柏倫打開翼
之後先轉踢閘

得av同佢one two，真係港超既速度先俾得佢爆仲睇定落底出

驚撚到佢

佢叫人坐低定唔好慶祝？
佢係我面前咁我真係會屌佢老母

速度同體能都唔夠 唔知上好定落好
唔上又拉唔闊 唔落又驚輸身後
出個好氣好力既牛重好

河水盃首場朱蛇會點排陣呢??
今場打足個d就算要踢最多都會踢少過半場吧

龍門應該會繼續用鵬哥，
反正佢今場除左失個兩球都好似無咩點郁過

後防就丹尼同我應該都走唔甩，剩翻個中堅位會唔會繼續用金東進，定係用唐文加羅梓打兩邊呢??

中場用利馬搭 Matt 同 Jared 就可以比班中場抖下

前線就用堅堅加希堅奴加魯芬

大家又點睇?

好多時真係無乜人幫lo12 好難要佢下下過人 始終佢閘位一樓失就仆街

其實挾硬要林10打右對lo,12 個助攻Dip雅係有難度 佢邊路拎完波無人走落底線 佢作為閘好難攻

右路插花唔係av咩？

兩邊都係 兩隻翼衛無速度無體能根本個343廢左一半武功

都係龍門球姐
冇咩分別

佢黎架 av唔會右腳傳中 一定cup

所以根本係玩鳩ky同唐文
唐文仲要唔順腳
更加冇用

上半場傑志啲進攻幾勁，睇到啲人嘩嘩聲，可惜冇運

有肥馬 希堅奴助拳真係

其實係532唔係352

有球係AV假腳落底右腳傳中辛祖頂

方柏倫基本功唔好 同埋佢踢波真係無乜腦 唔太岩傑志
我個人覺得

都係既，始終佢係打替工，仲要後防位，而且平時仲要踢得咁少，係咁緊要既比賽先咁做，某程度我覺得朱蛇係度玩鳩佢

我都記得係av

純粹講緊呢場唐文同ky都唔岩打翼衛
戰術無錯 人既問題

唐文上半場尾段好迷失

起碼好氣好力可以走多幾步
唔會唔知上去幫波定係墮後d睇住

係 要唐文打左真係好慘

Av仲有球倒掛傳比真祖半單刀，真係睇到叫出黎

黃洋真係好勁 真係唔知佢走左傑志搵邊個頂
香港完全見唔到新個班有人係會去到黃洋個水平

Tvb 新聞片

冇咁既人仲打咁既戰術係邊個問題

唐文慘，平時俾丹尼均宜霸住閘位，一出就亞冠

果球醫院波彈失左之後就冇腳好波了

呢個撚屌保安省港盃比痴線佬+本足前屌到9縮啦

所以今日咪唔企對面

黃 + 華

都係等樂仔架喇

今日黃洋冇預期中咁sharp
但都交足功課

聽朝9am有重播

中上表現啦
唔夠銀牌果場咁神

好似av每次入波 d鬼唔多埋黎 唔會特別興奮 掉轉又係 d鬼入波 av果班又唔會好興奮 怪怪地咁

雞左金東進用佢打左閘其實諗得過，以前係漢堡都打開

Btw我個區有個泡菜仔每次金東進掂波都會9吹KIM DONG JIN

當初為左丹尼而放走張峰真係好撚on9
之後主席過左錬鈁打左閘又轉型成功
上季一下放走兩個左閘，睇翻而家個情況，真係

點會肯 黎香港就係唔想好似係德國咁 要打左閘 而家又黎 玩鳩佢咩

dani應該一早唔要 要球霸/張峰打左啦

丹尼入籍之後打翼衛
上完去返唔到落黎 諗起都爽

華度斯真心好波

你最廢

有華度斯係到 佢應該可以前返d
有一球佢截到個波 明明前面大把位比佢上 佢打橫推

王俊皓頂盧12個位應該會踢得幾好，又夠速度同體力

不過奉珍每次一有人入波佢都好開心一齊慶祝。
奉珍今年先27，真係大把世界，佢既級數係甜香港都冇乜亞援可以相比到

而家未係太有默契
同黃洋夾埋呢半季
下季一定sm

兩個都係dup停 後轉 橫推 後傳橫傳

留唔留到人 得4個月約

張峰上山之後踢左幾多場好波

睇521條片全部都好開心呀，除左華杜斯

好希望樂仔可以接班

蔚山現代專登派人來香港睇今晚埸波，認真俾面

vadocz心諗 咪又係一場例行公事

佢果球一早諗好左想放俾ky
但其實自己推前射仲好

前面大把位又無人逼 打橫推真係on99

華度斯只係簽四個月約

成班圍圈跳佢跳都唔跳

留唔到就

當年係奧沙辛拿踢 有乜未見過

都未咁快踢得亞洲賽啦

歐查屎們真和諧

入過皇馬波

咁講盧比度都入過巴塞波啦
性格唔同姐

入得黎仲可以捱到過埋冷河都踢緊
香港波都幾撚可悲

豬蛇係咪以為自己好受歡迎
走去球迷到行左半個圈係到揮手

咁都死唔撚去

試下呢場豬波佢就敢唔敢

其實係果時南華冇人配合到佢，基士文係需要供應，果時南華搵畢特派牌

嗰吓真心驚有球迷屌9佢
係佢就超瘀

今日有個歐查屎屌球迷話換邊個換個個，個人意見都唔比，惡撚過黃屍大台

佢翻去攪青訓算啦，
今場踢到咁都好似好自豪咁

華度斯呢啲獎金獵人只係對錢有興趣

難怪費7咁受球迷歡迎，又好波又勤力對球迷又熱情

呢d真係講際遇，
傑志放棄佢某程度係兩敗俱傷

華杜斯傳入中路啲波好好丁，冇一下唔到位，又夠直接

屌你朱sir慶祝反方向跑去河內個邊好好笑

佢d戰術仲衰撚過牛丸

打完波次次都佢握手都 hey how are u？

對港超352就夠玩，上到大枱你仲係初班

有人嗌朱志光out

究竟呢場波係咪香港球隊係亞冠首勝 (唔計改制之前90年代個啲)

南華2-1淡濱尼

前面仲有金里奧

佢傳球成功率有冇8成
未見過佢傳失咁

唔知佢做乜鳩

有球volley分比均宜走比人block到

尾段俾細佬半單刀赴果球

屌你老味細佬

費蘭度竟然唔係行返屋企

費蘭度住邊

都有人嗌朱sir好波

可以係大球場行到返去既距離

點解會有人fing越南旗但唔係坐作客區

Cwb？

保安欺善怕惡

仲要兩球都咁

絕殺果球跑返去班球員果邊

佢第一下食到位抵讚
第二下就個個當佢外援

我有屌的

講起外援，上半場費7有球半單刀推過個龍之後唔撚射

朱sir走啦

咁計第二輪係第一次贏？

其實朱sir係唔想做一隊總教練，佢係被迫頂肥西個位

天光陳
係咩？

原來場波葦如講

今晚AV救左佢
7號就考牌日，贏到波就可以上神檯

志堅係咪水貨
今日先知原來無注冊佢

保安正仆街
死全家

成日驚傷唔敢去

贏到波我就支持永續朱志光

一季未夠 咁快話水貨講唔通

希望Alex快啲好返

恰鳩自己友就叻

Mks保安算係咁。
留名等睇球迷遲早打柒大球場廢老保安

btw點解省港盃唔安排支那狗坐今日個客隊區？ 雖然今日都過晒隔離

大球場西好多

HKFA哪夠膽

now精華得3分鐘

波總唔夠膽

屌最on9唔係嗰一炸唔係座係作客區既越南仔
最on9係座我後面有2條仆街港豬支持越南仔

今日嘉緯又救番香港波

留名等睇av今場球皇片

會唔會係越南華僑？

mks保安見開你地知你惡唔得去邊
大球場嗰d成撚日帶頭盔

從佢地對話 90%係土生香港人
話傑志上半場淨識比波費蘭度屈個人
我心諗屌 你果到有優勢唔用
唔通用自己弱點去打咩
之後又話 下輪都係輸
踢成咁不如早d輸
嬲撚到我呢
平時我都係果d好安靜自己睇波果d人
今日3:2果時真係忍唔住同個fd大叫瘋狂係佢地前面慶祝

豬sir Out!

唔屈外援屈乜

連cctvb都用上半場中眉個球now竟然無
加上標題用險勝而唔係絕殺
就知本地波係now心目中既地位係賤過袋低泥

邊到有得全場重溫？

好撚正，仲未平復

南華陳肇麒的轉會風波愈演愈烈，雙方昨日更互相炮轟，南華足主張廣勇暗指陳肇麒要求離隊的舉動影響軍心；而陳肇麒則表示指控可笑，更表明自己去意已決。

陳肇麒與南華的轉會風波仍然陷於僵局，據知南華與香港飛馬仍然未能就轉會費達成共識。雖然去向未明，不過陳肇麒與南華的關係已處於決裂邊緣，繼早前會方發出聲明批評陳肇麒為求轉會拒絕上陣後，南華足主張廣勇在球隊大勝標準灝天後於專欄中暗示陳肇麒影響軍心：「可喜的是球員未有受到個別大牌兼有離心的球員影響，奮勇作戰，令球隊重振雄風。」

而陳肇麒隨即於社交網站進行反擊，更大爆早前有球員為轉會缺操卻獲優待：「早前某球員為了轉會，缺席練習十幾天，問教練，教練不知道，最後成功轉會，還舉辦歡送會，難道這叫專業？這就不影響球隊？」陳肇麒更表示球隊管理層的行為令他離隊的心更堅定。

陳肇麒與南華的合約將於今年5月底期滿，南華上月向他提出續約。但飛馬開出更優越的條件「挖角」，而南華早前則開出120萬轉會費的條件予香港飛馬，令轉會事宜陷入僵局。

不過，昨天南華發聲明指：「上星期得到友會香港飛馬回覆已代支付陳肇麒1月份之薪酬作為酬謝，本會認為沒有理由將該球員價值降低至5位數，遂再透過陳肇麒本人向對方傳達，轉會費可以降到30萬，至今仍等待對方回覆。」

射左啦 推得太大步要修正 對面兩個返黎護空門

佢今場無運 如果上半場lead到一粒就唔會咁柒

屌鳩返佢地咪撚ff邊個邊個加盟啦
9up都唔撚比

各位早

豬sir好廢，有大把人揀都要慘勝

河內班球員真係唔話得
好有品
又無唔君子踢法 又無扮死拖時間

多年來亞洲球隊比賽最有球品球隊

1月25日(三) 23:26
亞冠盃 朱志光：林嘉緯唔止得90分鐘體能！

傑志在周三晚（1月25日）的亞冠盃外圍賽第2圈，踢足120分鐘後憑林嘉緯演絕殺，以3比2淘汰越南勁旅河內FC，殺入第3圈後與韓職勁旅蔚山現代爭奪分組賽E組的資格。傑志主帥朱志光賽後大讚全軍紀律極佳，貫徹執行賽前部署，即使落後仍保持鬥心，他特別大讚絕殺功臣林嘉緯：「全軍到補時都無放棄，尤其是林嘉緯，從前個個都懷疑他能否踢足90分鐘，但今天他踢足120分鐘，絕對值得讚賞。」

喜上眉稍的「嘉緯」則道：「好開心，可在這麼刺激的賽事攻入致勝球，那個入球有點福至心靈，本身無想過入去頂，但看到已最後1分鐘就去嘗試，未料皮球真的落在我頭上還能頂入；由落後到反勝，全隊都踢得好正面，進身下一圈是全隊的功勞。」講到入球後即與盧均宜相擁慶祝，他笑言：「其實係咁啱見到佢啫⋯⋯一向同均宜好兄弟，一同在傑志效力多年，大家一起互相鼓勵，想一同進步，被他攬低後已不知發生什麼事了！希望大家在南韓一同有好表現。」

傑志2月7日即要作客蔚山現代，需盡快展開備戰工作，賀歲盃自然成為準備下一圈的重要平台，朱志光坦言事前未有預料今仗要踢到加時，加上部份球員如艾力士等有傷在身，需時調整及恢復，故大年初一對蒙通聯會以表演性質為重，大年初四的賽事則會是備戰對蔚山的重要一仗。

緊係屈假鬼啦屌

當年南華亞協碟仔都係
揮手俾人屌

琴晚睇facebook直播
有條友應該係撐東方, 係live chat度係咁撐越南仔叫傑志食屎

方肥仔之友

好

咪係，豬sir
tiger未踢過閘

兩隊入到下一圈都係輸架啦，又入場睇，傻柒

身為東迷 見到豬蛇又然
只可以講句
朱志光STAY

轉載

話撚知佢班傻鳩 有比錢睇 is ok
商業化

想睇作客場波
應該點樣去蔚山

尋晚肥仔有無入場

係東南部近海

去首爾搭KTX?

Wiki 無講有國際機場

豬蛇重要笑晒口咁好似真心以為自己受歡迎

加時d 傑志入波
2次傑志豬自己跑一段慶祝都係冇人理佢

有
反而唔見俊立

5件搵定龍代膠鵬未

班友心諗:屌你老母臭閪，咁既人腳，比我教全場3比0對面啦，仲廢撚過哥狗

唔使諗
除非你搵到件假鬼過黎

要搵十年前都搵左啦

劍橋

但至少你有留意佢

有機場，但唔飛國際線
要經首爾金蒲過
唔經仁川

佢跑去河內果邊邊有人理佢呀

朱力士隻腳傷左就冇人理佢

自己睇now 精華啦屌

見有人話釜山搭KTX都得
如果有睇波package就好

仲諗住後備班隊友會出黎扶佢

支持陳嘉豪上位

尋日熱身賽

蔚山現代0:0波蘭華沙歷基亞

釜山轉KTX快好多 又平
係衰在釜山航班有d疏啫

經釡山過近d
點計都係濟州方便又多機

潛力

尋日

蔚山現代0:0波蘭華沙歷基亞

蔚山現代出下青年軍練波IS OK

垃垃隊
第四行4個

16，17歲幼幼

青訓

慘慘豬，又傷

釡山機少係個問題！
再癲d 去福崗，轉船過去釡山，不過呢d 要交通膠先鍾意

最多班次一定首爾轉KTX或者飛機

潔廁班後備真係窄啲

溫俊傷愈未知咩態
細佬其實正職教波
另外幾件都青年軍

播磨開頭真係好怯
後段叫好過唐文

潔廁真係要搞搞兩閘
又要學人打343
又要無正宗人選
球霸放做後備都好吖

琴日MRP(最垃圾) 一撚定係唐文

釜山Daily 3
KE KA BX都有

thanks
可能都係首爾轉KTX算
如果去的話

正正經經影張球員相係咪咁難
我想講好耐 甲乙丙組都算
超聯隊用埋啲學生相/仲著住舊隊波衫相/用返十年前張相 都夠膽死 笑死人

去釜山搭屍殺列車啦

練波來回跑

上半季本身係預備組

有D 似蘇亞雷斯擰轉面冇人同佢慶祝

其實球霸應該踢番閘，踢閘幾好，中堅身型身位都唔得，本身傑志閘好一般，丹尼均宜跌watt

屌你老母死mk

跟本佢同東方就應該買/借 鳩沖 積斯利 保連奴 基藍馬 呢四個上到去都無得出浪費時間

肥邱定膠鵬

件件放保連奴係最成功既交易

羅神肯唔肯比300k呢

陪練員

傑志始終問題都係用太多假鬼，出到去就自然無人用。好似光頭球霸呢啲做到細會正選，點會想係度同你坐半季之後出黎踢一場波，咁自然留翻低都係沈細佬四小龍呢啲

aggar

一日港超同亞洲賽外援制度唔接軌一日都唔會有好成績

我都寫文寫過啦

始終覺得要整個 假鬼外援位，好似大陸以前嘅內援位咁

一刀切一定有反彈
慢慢變或者有機

不過件件用到over 晒

唔係下季冇得用咩

其實係得件件狂屈假鬼
南都係得一件
東件羅拔圖有護照未過冷河姐

好似研究緊
不過落實左都係得新既假鬼當外援
之前註冊落既當返本地球員

來回跑10個圈，開始！

你哋睇清楚，依家香港去首爾嘅機好似全部都係去仁村機場，2個相隔好遠

係

件件所以今季專升d 無特區護照嘅細路上黎

一係限住每隊得一個假鬼位

不過之前睇13哥post，原來越南聯賽都有假鬼制，有身份證無護照聯賽都當本地球員。我原本以為係港超獨有

5年

不過越南外援位得兩個

衰左，fifa發現左，hkfa取消左注冊

咁另外兩個外援係咪要做亞洲賽專員 其實咁樣都幾on9，好似中超改制咁

肥積成四年約，淨係賠違約金都瞓直

狗志仲有件
借走左既香港簡迪麥保美

仲有勞烈斯

勞列斯無護照咩🤔

no ,申請緊

南區史必係咪假鬼？比圖就冇計啦

仲有法比奧都係假鬼梁嘉恆又計唔計？

其實球霸進攻能力如何？睇親都係踢中堅

ok la

2020有保羅

不了

Nick feely 應該無班落

人地話彩你都有味

我覺得豬屎最垃圾

原來踢緊柏斯光輝，當我無講過

中國輝>香港輝>謙>浩龍哥=保羅>>膠鵬>肥邱

大概係

基藍馬係上面有咁多球星同佢練波
不了

佢冇斷過咩

基藍馬前日熱身賽正選

保連奴已被炒友

膠鵬集中果陣係ok既
只係抗壓差撚到次次最最最緊張關頭永遠都出事

上年輸俾班加羅爾個個都講啦

好似冇喎
好似比圖個d 中間冇踢半季都冇事啦

膠鵬前排上完神枱而家變到咁

其實佢踢本地波幾勁

但班支那人傻架咩
先唔講份約應該笠晒頭盔
同支那人講合約都係晒鳩氣

yes,豬波超7

保羅有期踢甲組

都有派不過少左

微博

保連奴，梁家希，張國明已被炒友,投靠垃垃？

經過尋晚又會有人話應該出Cambridge
跟住佢又派膠
最後又係出返鵬哥

膠鵬風火輪

福保羅而家仲識唔識踢波

香港勝在港豬多

不知道，做左手術
保連奴已被炒友,投靠垃垃？

終於炒左

膠鵬又派膠 -> (出左Cambridge之後) 膠鵬又好似唔係好差喎 -> 膠鵬好勁呀
loop

膠鵬大賽中伏機會高

有人吹奏佢>輝

銀牌果場lo

阿橋穩定地派膠

聯賽事實係

又有人吹奏謝德謙
佢反應係快
但係應付傳中波好差
成日企死唔出來

咁就合理D
中國輝>香港輝=保羅=膠鵬>謝德謙=假陳7>浩龍哥=肥邱

保羅其實好嘢黎

羅曉聰攬攬😘

保羅有冇去到咁勁

冇

請珍惜保羅(認真)

肥邱>保方=紐亞=卡斯拿斯.........

三腳呢

三腳係另一個層次
羅勳奴對住佢都過唔到

同意謙係接高空波差
但唔會差過膠鵬啦
起碼謙絕少派膠

謝德謙個活動範圍太細 連出迎都少

我覺得基斯贊勁過保羅

三腳今年好似好左
當年係一個可以令隊波由贏變和, 和變輸既球員

今季經常派膠，苦力都贏波

老左

假波龍

不如提早升陳嘉豪仲好

唔知點解成日覺得佢好論盡
不過又係勁過保羅少少既

有冇人解釋下琴晚點解會換走盧12?

想換個有活力既人掛
反正都係鳩換

是但啦 有分別咩

尋日好差ar,盧12

開頭以為係得一個冇坐作客區，對面入波個陣先知係一堆

請埋啲廢老保安

一直唔明點解唔好好培養球霸踢左閘，始終丹尼好快會退，唐文右腳左閘即係玩鳩佢

加埋點解唔簽謝德謙

睇唔到有 邊度係作客球迷無坐作客區？

4/2 傑志對飛馬聯賽有無可能改期？
全力備戰蔚山現代

大賽中國輝=本地賽鵬>香港輝>本地賽中國輝>謙>保羅>肥邱

其實我現場睇覺得琴晚形勢幾好，唔係呢道講到咁差

上半場同下半場中後段其實都控制戰局，係把握力唔得/唔好彩 (兩次中楣，對手龍少少上身)，但呢樣野本身教練好難應對

進攻死球屈身高

明顯見到中前場嘅反搶同壓逼部署係成功，華度斯當然尤其重要。下半場初段同加時早段反而一回氣，刻意收返半場就控制唔到戰局

防守整體都集中，唔講龍門因素，第一球有少少走位紊亂，同對東方輸反擊一樣，而第二球好似冇人同人地外援中鋒爭頂，加上對南區都係輸冇人逼陸志豪，可見後防大變動帶來默契合作上嘅問題

全場兩次失誤失兩球，龍門問題臨場冇得講啦

部份球員反而幾想講

朱蛇或許刻意想穩中求勝，三中堅之餘仲要咁多中場，有巴打話黃洋冇之前對東方咁 sharp，我覺得反而可能係朱蛇刻意叫佢減少前插，始終對面反擊好快

唐文上半場初段中段其實 ok ，但越踢反而幾次失誤後越冇信心，走位同用波都患得患失咁

tiger 換人都係賭仔心態啫，嗰一刻後備得返佢一個進攻球員。而且末段換後生落尼跑其實好合理。唯一係 352/361 之下要打晒成條邊，換走個穩陣但突破唔到嘅均宜換入小朋友猶如買大細。入到尼其實 tiger 都有試下突破，不過柒咗兩三次後就索性簡單回波就算，去到末段再試其中一次過頭波跑入禁區其實係 good try，小朋友踢得唔多尼講發揮正常

細佬基本功都見到，不過近年佢速度唔快係人都知，所以有幾下左路傳中算係咁，半單刀俾人包到係意料中事

alex 真係搏盡無悔，兩球入波都係去到盡，進攻其他環節紮住上陣無辦法太多衝擊突破都可以理解，況且都用身位 hold 到波

辛祖逼搶好多跑動，合約戰士 mode on

整體部署我覺得真係算攻守有序，輸 on9 波係控制以外，另外挑剔就係 finishing 同防守間中混亂

between 點解 AFC 會仲未跟 2016 球例 update 容許加時 extra 換人名額，Alex 踢唔到同對方個龍受傷本身都可以用加時換人名額處理

忟啲，ceo咁鍾意傑志

年年都咁講

飛馬ok 咪得, 是但搵日塞落旺角場補賽咪ok!

坐左去近VIP位置

飛馬一定肯架
睇足總姐

調返轉講
河內教練見你班友上半場博得咁盡
下半場著重返控球
45-60分鐘果段 傑志直頭連半場都唔多過到

唐文上半場初段係ok
轉捩點係中場傳醫院波果下
之後就越踢越沉
連帶金東進防守要做埋佢半份
先覺得金東進踢得差

仲有嘅係朱志光好似冇點講到翼衛企位走位
感覺幾天才波下

分析得好好 第二球其實係輸唔集中，無人估到對面咁都撈到個波入黎仲要出得咁靚，都好難怪，要怪就怪膠鵬
同埋硬係前半段覺得啲球員心理壓力大，唔係好敢起腳，尤其係辛祖幾球都左腳射得，佢死都想cup翻右腳，但無次cup到

真心，宏觀睇組軍上係可以相榷

微觀睇調動，戰術，同球員表現好難再好好多

河內大部份時間亦的確係放棄咗搶中場同個戰局節奏嘅控制，主要靠反擊製造威脅

撈得靚係一回事
個干沙路要頂 傑志冇人頂得嬴佢

艾里奧其實頂贏左好多球

其實除左失果兩球
helio踢得幾好

agger

一回氣即收皮

其實朱志光整體係冇處理過防守走位同回氣嗰段點做嘅問題

翼衞初段感覺都有啲控制，由唐文失常開始就失晒控

防守球員一定要去啦

尤其自己先啱啱入完一球一樣

調轉頭自己同樣失誤不能接受

第一球防守系統出問題
中場比人打穿左係其一
其二要標都唔係打清道夫果個標
helio係有責任 但唔係全責

其實tigar有年喺學界精英賽踢過右閘

到底高美斯，利馬，希堅奴會代表我傑著幾多號？

Mr Right 打賀歲盃！

油渣咁大方！

比埋陳七愛回家嗎！

球底線倒掛真係
Btw出咗界！應該出咗！

擺低粒膠駁人段分析係咪覺得自己好型

下半場一出黎走漏左好多次個干沙路啦
對面狂轟個波比佢

[quote]Mr Right 打賀歲盃！

油渣咁大方！

比埋陳七愛回家嗎！

馬浩龍其實真心唔差

見到大小姐係鵬哥隔離就諗起Daddy安慰自己個仔

不如叫港聯啦

勁過尋晚越南仔個龍

弱隊出鋼門

[quote][quote][quote]其實我現場睇覺得琴晚形勢幾好，唔係呢道講到咁差

上半場同下半場中後段其實都控制戰局，係把握力唔得/唔好彩 (兩次中楣，對手龍少少上身)，但呢樣野本身教練好難應對

進攻死球屈身高

明顯見到中前場嘅反搶同壓逼部署係成功，華度斯當然尤其重要。下半場初段同加時早段反而一回氣，刻意收返半場就控制唔到戰局

防守整體都集中，唔講龍門因素，第一球有少少走位紊亂，同對東方輸反擊一樣，而第二球好似冇人同人地外援中鋒爭頂，加上對南區都係輸冇人逼陸志豪，可見後防大變動帶來默契合作上嘅問題

全場兩次失誤失兩球，龍門問題臨場冇得講啦

部份球員反而幾想講

朱蛇或許刻意想穩中求勝，三中堅之餘仲要咁多中場，有巴打話黃洋冇之前對東方咁 sharp，我覺得反而可能係朱蛇刻意叫佢減少前插，始終對面反擊好快

唐文上半場初段中段其實 ok ，但越踢反而幾次失誤後越冇信心，走位同用波都患得患失咁

tiger 換人都係賭仔心態啫，嗰一刻後備得返佢一個進攻球員。而且末段換後生落尼跑其實好合理。唯一係 352/361 之下要打晒成條邊，換走個穩陣但突破唔到嘅均宜換入小朋友猶如買大細。入到尼其實 tiger 都有試下突破，不過柒咗兩三次後就索性簡單回波就算，去到末段再試其中一次過頭波跑入禁區其實係 good try，小朋友踢得唔多尼講發揮正常

細佬基本功都見到，不過近年佢速度唔快係人都知，所以有幾下左路傳中算係咁，半單刀俾人包到係意料中事

alex 真係搏盡無悔，兩球入波都係去到盡，進攻其他環節紮住上陣無辦法太多衝擊突破都可以理解，況且都用身位 hold 到波

辛祖逼搶好多跑動，合約戰士 mode on

整體部署我覺得真係算攻守有序，輸 on9 波係控制以外，另外挑剔就係 finishing 同防守間中混亂

between 點解 AFC 會仲未跟 2016 球例 update 容許加時 extra 換人名額，Alex 踢唔到同對方個龍受傷本身都可以用加時換人名額處理

老老豆豆尋晚應該轟強d高波入去
對面個龍中意出但又唔夠高
掂到個波又會牛油手

佢基本功好好

13哥
河內咁嘅半力人腳可以踢到去加時，係佢哋好波定係我哋代表嘅問題呢？不過點都好，我哋去到下一關，而佢哋都冇損失仲有個亞協盃可以玩。仲有估唔到河內嗰後備龍都有返咁上下，其實講越南嘅龍唔會俾香港好幾多，但中前場嗰班本地球員比我哋本地嘅係好啲，因為越甲係一隊只可以出兩個援乒，所以好多小朋友喺18-19都有好多出場機會，好似今晚咁有幾個只係19-20，睇見佢哋啲小朋友有咁多出場嘅機會，睇返香港真係有啲膽心。

一陣豬屎用到其中一個傷

傑志豬食撚屎

屌你23頁有排爬文
Btw琴日有人企106區邊比隔離阿叔屌 個阿叔仲想去開佢拖 痴撚線

對家教練應對得好快
半場一出黎就禁掣攻到你半場都過唔到

豬屎就發緊豬瘟

得罪講句港會條後防咁既款
好難試到佢集唔集中
唔係話佢差
但一個好龍係就算89分鐘冇撲救 但果1分鐘要佢撲都可以撲到

琴晚2:2果球有人個呀伯無啦啦拍晒手叫好野

至少佢接波手法好好，同埋絕少甩手

尋晚睇完波訓到去又兩點幾先訓
今日仲要返學

黃洋巴

學已放

走左堂
add drop period

老老實實肥邱除左短真係唔差

上面啲觀眾冇噓佢地先好撚嘢

港會後防全季靠佢carry

alex入到黎 助攻追和 再入一個波反超 完全搏盡 傷出之後見到佢喊

李毅凱(返娘家）

真係要不是Alex照顧……

睇返now TV重播

報答Daddy

豬屎今場d賽前準備同佈陣都算係咁
臨場反應就太慢

諗住呢唔drop所以照返

今個星期8半堂走撚晒

通常都坐左去傑志果邊啦

集中力的確未見真章，同埋移步都未係好firm
但手法，飛撲果下係幾好的

冇8半

盧均宜踢343好吃力
唔似左邊有費蘭度幫拖 av踢法唔同拉入中間多 令右路得均宜一個 下半場唔夠氣 上完去落唔返黎
金東進上半場踢得幾好 但下半場開始漏油
Btw播磨雖然怯場 但臨危受命仲要踢右閘 甩左幾球算係咁啦過得去啦

輸第二球前一刹，究竟係邊個責任

我只知最大責任係守龍門果個

鵬

VIP區隔離一路去到作客區隔離嗰堆其實都係坐咗作客球迷

正解

如果呢球係人地頂得好恆球速好快就係後衛問題
呢球對面都唔係頂得好應 從高而落慢慢咁笠埋去都笠得死你

收收皮先啦 金東進差極身體質素 頭槌 比波 位置感 eq都好得多 凱係勝在有潛力 體能速度都較好

紅字is重點

金東進老左姐，34歲la,以前踢世界杯

好似接到咁，但唔知點解會連人帶波跌入龍門

借啫 Okay嘅
黃俊皓右翼衛幾正路

左翼衛真係諗唔到

其實潔廁都要中鋒

過咗白界先接到

唐文沉咗之後連企位都出事
有時金東進仲企得邊過佢幫手拉邊

其實過去幾季一直試過用好多中鋒：卡里爾、巴偷、馬高斯... 仲有冇？

東方又唔借基藍馬

後防

巴偷其實就係個人選 我唔記得因爲邊個放棄佢

Ricky話有美帝鋒

佢度緊位諗住碎步移過去都接得實個波
點知個波快過佢 最尾過晒界先撈到個波出黎

rufino

尋日坐107 隔黎個呀伯
係咁屌傑志 撐河內

見到Auckland city 啲人喺沙田飲茶

因為唐文企左入中鋒位

有個廢伯屌鬼做乜唔放花墟 話放花墟實爆

食屎啦，上場本身諗著佢換史必出嚟，係咪會推返許宏鋒上去，點知Ricky寧願要史必打左翼都唔俾許宏鋒

香港既青訓系統好似係唔包練中鋒

見到160蚊擺邊都唔多想入啦

個個都未發育咁

陳7都係喺街場執返嚟

same

係咪船民黎

唔係收工見近大球場都唔去

美帝鋒非潔廁要嘅中鋒
潔廁要高大可以自己搞掂嘅中鋒

定其實只係兩件事差唔多時間發生
巴偷冇左張峰都廢左武功

其實160我又唔覺真係咁貴
話哂都係香港主場第一次踢亞冠級比賽
就算冇學生飛我都會比160入場

所以好多隊波 中鋒都係外援

其實係

所以啲人成日吊七爺 又唔諗下其他仲屎

我講緊左翼衛呀

KK?

啲PE阿sir都仲係跑得快嘅打前面 生得高嘅打中堅 肥仔打龍 好氣嘅打閘打翼 死扭唔交波就打中間

又少咗個前鋒

等香港巴爾 蘇沙入籍

完場屌鳩老鑑 然後見到老靜係隔離

咁陳七一開波都係中堅
唔記得垃立定黎新祥慧眼識英雄先叫佢轉打前鋒

我都係咁諗

聽講清你尋日係拎免費飛

求你唔好再講

有晒畫面

正到

如果生得高嘅打前，已經唔同晒

兩隊波0k加上搵到時間場地，照以往做法足總唔會反對

一腳清 一腳清
good ball!

應該唔係掛
佢成場都柴傑志台
傑志一失波 佢就話 抵撚死
不過佢會吹奏AV緯

即使係足總暑期訓練班，都係14, 15歲先開始教走位

屌佢老母啦

你睇清楚啲佢個樣，係咪何老鑑嚟？

有啲後悔中學冇參加足球隊
校隊係長期唔夠人，有呼吸就踢得個啲

冇辦法，學校趕客
最經典係足球隊星期六去左踢學界冇返補課，全隊食缺點

講開7哥，原來佢差3場就破港隊最多出場紀錄
不過而家佢扭屎忽花，唔知kim仲選唔選佢踢亞洲盃

不過宜家香港青少年足球教練個course淨係學點arrange課外活動課程就算鳩數啦。好彩定不幸，足總去到2018年先會cancel青少年教練course, 要直接考afc丙牌先教得波

寫家長信port佢啦屌佢老母

我俾校隊一啲人杯葛我，所以都冇入到

辣殺是米同村短一齊坐廂房

唔是成人飛典坐廂房牙

Ken K. Ng
52 mins ·
鏖戰120分鐘之後，兩日後為香港榮譽之戰，各路港超英雄群起幫拖，Nike 丁酉賀歲盃，請支持『港聯傑志』，For the Good of Hong Kong！
利馬（飛馬）
希堅奴（元朗）
高美斯（南華）
李毅凱（返娘家）
Yes! Hong Kong!

學校足球隊都冇

乜水

高美斯

希堅奴同高美斯一人一場fit晒

442好似都係差3場？
本來豪哥都係差少少

好耐之前啦條女

學校足球龍都冇
3 on 3要用籃球杆
仲要有人唔小心射中校長
校隊從此解散

家下後防位好似差啲
使唔使借埋杜度或者阿倫烈馬？

105有個呀伯都係度屌啲人企起身, 仲話: 下, 又企起身?
成個球場咁撚多位, 都唔知佢屌咩

btw企起身睇波好正

今朝好唔願起身 攰到一個點床都唔想起

乜宜加吹到謝德謙咁勁

Form 6最後一年班足，本身已經因為縮皮冇book到街場搞，要喺籃球場踢，結果分組賽都未踢完，就因為有波省咗去隔離小學而要腰斬。最谷氣嘅係，我射手榜領先緊架屌

神射手

傑志其實前面夠人， 應該借保贊， 同球霸又可以有加乘

其實黃俊皓踢得唔錯 傑志有冇興趣簽佢番黎呢？
華人球員黎講 佢踢左閘黎講 算係好果幾個

好似打開右閘

冇錯
左閘唔係方柏倫咩？

定係想講王子

初一點排好?

魯芬 高美斯 希堅奴
利馬 matt jared
丹尼 球霸 溫俊 林志堅
劍橋

後備: 陳嘉豪 唐文 顏卓彬 tiger 細佬

近排真係幾好

借埋大豪/大細佬過去la....

後面好唔穩

馬浩龍好似係日本青訓

返工返八點

一日爆一個post但係尋日得3千幾人入場

熱身已經打交, 諗住多2個人用, 點知同無借無分, 之後重要比足總罰

王子回左家喇喎

串啦屌你老味
嬴波喇

打交

yes，

1994–2003 川崎前鋒青年隊

中堅容易乜穿.......

借埋保贊, 大豪................或者科夫la

村短>>>>>>>謝德謙

堅揪

高尼路出黎踢

唔爭在搵埋基保啦

東網播河水盃

估到，見oncc之前瘋狂宣傳就知

頭場 傑志元老隊
高超 陳七 細榮 Ricky 狄恩 譚兆偉 盧比度

想開人拖個阿叔之後自己走左
去第2個位果陣個鏡頭咁岩影CEO果陣影到佢

朱手機上位了
會唔會搞到真果個朱手機

個陣聽到佢好似有內部飛
不過走左黎坐107
點知最後屌完人 走返去個邊

一睇就知係巴黎果場
特登禁停黎睇過

sor用錯ac

其實入場睇波既女普遍係幾高質

不過十個有十一個都有仔

真朱基rip

Leung Wai Pan 你出來，我保證打唔死你唔收手！😡

地盤佬
村短

網民Leung Wai Pan請Pm我了解詳情

惡撚過狗

如果我改名叫梁振英

樂視都有精華

唔正面就袋底泥

睇下now新聞個段先啦傻鳩

唔正面就傑志歸化+外援險勝僅得雙外援河內

Now體育網係咪又係某報紙體記

手機前版主呢段會唔會變潮文

又係大台嗰D執波仔視點

鏖戰120分鐘之後，兩日後為香港榮譽之戰，各路港超英雄群起幫拖，Nike 丁酉賀歲盃，請支持『港聯傑志』，For the Good of Hong Kong！

利馬（飛馬）
希堅奴（元朗）
高美斯（南華）
李毅凱（返娘家）

Yes! Hong Kong!

最後因金奉珍輕傷，加埋 列斯奧 （返娘家)

下季 高美斯，希堅奴 會否加盟傑志？
朱sir借得呢兩個，即係認為佢地適合傑志踢法

買番件傑志印高美斯先

全世界去晒傑志好未

其實係想比主將抖 同埋吸引下其它隊既fans入場only

萬軍師

Sunhei Chan=傑志總領隊=萬軍師

祖爾巴打看透世事
全世界加盟傑志系列

Sunhei Chan真係好撚煩

go kitchee la diu

我前面有個著伊巴波衫阿叔同個細佬響到慶祝

亞協盃我島退出埋, I組得返兩隊北韓+一隊蒙古, 個新賽制簡直係笑話 不如搵埋傑志去湊夠隊好過啦

講得出伍爺爺入主南華 FF全世界加盟傑志都好小事姐

煩都唔係問題
唔好咁撚on9好無

全世界加盟大埔護級
幾年後變到
全世界加盟傑志爭標

有進步有進步

羅素馬超第二擊，聽晚九點主場迎戰霹靂

都係啦，煩+on9

小東亞區冇左香港根本不值一提

假如傑志出局比傑踢啦屌

做乜9

轉會平常事only

其實好多人揸住軍票蝕到仆街係投資損手

你鳩噏都好平常

假乜撚如
你搵燒山黎燈都燈唔死泡菜隊啦
傑志贏撚到我認泡菜金個仔做契爺

On 9
兩個球員 不等於 全世界

環球就好, 有得去澳洲
最慘班尻, 做完東亞又俾人踢返西亞
JDT踢親playoff都係俾泰仔炒
素可泰雖然冇超班鬼, 但對緬甸應該輕鬆炒

仲有朱蛇

以前覺得擁南躉乞人憎
而家發覺部分傑迷都差唔多
都唔知係真心得滯定其他隊球迷扮野專登倒米

上年JDT好似同蒙通聯踢到十二碼先輸

片野vs全智賢勝方第三圈對手係上海上港
即係同上港宣佈直入分組賽冇分別

入場聽佢地d偉論就知係真心

而家覺得肥牛果班好高質

Go kitchee la diu

以前會同朋友去傑迷區坐
依家？不了，賣鳩自己嗰fd死去龍門後算了

你講完有d印象, 好似都有d攻勢

擁南都係串柒柒
班傑迷成班好似小學雞出城咁 講野做野唔經大腦

河內vs傑志都同宣布蔚山現代直入無分別
以傑志既作客成績，投降輸3球仲有so啦

之前話件s入主南華真係笑撚死我

擁南躉以家高調唔起

唔怪得facebook班友都杯佢

河內個賓仔中堅幾好J, 唔知咩人工呢...

傑志主場衰過作客, 作客踢下風波反而時有驚喜 (當然前年對科豆就只有驚嚇)

宜家係我朗抬頭

個中堅其實係西班牙人黎，14年先入籍做賓賓，踢過幾年西乙正選(睇wiki)

大聲d 當日作客個龍係邊個

今場唔係香港主場第一次踢亞冠級比賽

afc確認 蔚山現代 VS 傑志 2/7 19:30 蔚山文殊足球場開波 (=香港時間18:30)

另外由於呢場係playoff stage
傑志將會收到亞洲足協兩萬美元交通津貼

For each Match of the relevant Stage of the Competition set out below, the Away Club shall receive the corresponding travel subsidy:
62.3.1 Preliminary Stage: Nil
62.3.2 Playoff Stage : USD20,000

尋日包括我在內
幾個擁南躉一齊入場支持傑志
發現除左打氣氣氛比我南好
(其實狗志隊都唔差)
仲發現傑志d fans女高汁d

18:30未收工

隨時有賺喎

第一屆afc champions league外圍賽第二圈南華主場贏新加坡內政聯2:1, 作客和1:1
第三圈主場輸俾清水心跳0:5, 作客輸1:3出局

傑狗一向網上就惡
現實就
利申3000死士之一

大家好

我地南華決賽都入過呀
你地傑狗入過未

乜鳩都貼上嚟係咪好型?
無人理再post多次係咪好型?
成日打同音錯別字係咪好型?
出post㩒幾次enter先打字係咪好型?
......

仲未慣?

GO KITCHEE LA DIU

sorry

高美斯講想踢泰超(之前失敗左:~)

希望有機會

傑志，東方，南華 no way

擁南太多豬扒......同埋阿嬸

唔係ar, 我識果幾個南華球迷好靚wo,不過有男朋友

圖？

下季 中田英壽 會否加盟傑志？
件S借得呢個，即係認為佢適合傑志踢法

下季 韋拿 會否加盟傑志？
件S認為佢適合傑志踢法，先會。。。。

喂，呀哥

confirmed 3/28 黎巴嫩 VS 香港 貝魯特Camille Chamoun Sports City Stadium 18:00開波 (=香港時間 23:00)

一定要揀442同7爺

另外馬來西亞3/28會去平壤作客北韓
所以唔好再FF作客金仔場波有冇機會踢中立場

有無直播？

北韓不嬲唔洗中立場

打仗啦屌

高美斯經理人：高美斯正在為加盟傑志尋找居住的地方

朱志光：南華在禁錮高美斯

黃洋：南華在摧毀高美斯的未來

港媒：南華欲挖港超新人王替高美斯

傑志喉舌《東方日報》：南華配不上高美斯

港媒：南華願高薪留高美斯

哈利列納：我一早就看中高美斯

林嘉緯：高美斯已想好怎樣在旺角場慶祝他入球了

高美斯雙親：加盟傑志是兒子幼時的夢想

辛祖：他(高美斯)的確與我很相似

費蘭度：高美斯之前已向我透露想加盟傑志

林志堅: 高美滿是傑志最後一塊拼圖

盧均宜警告南華：你們還有半年時間尋找高美斯的替補

金東進說高美斯的心一早已在傑志，促張廣勇放人

華杜斯:我已急不及待與高美斯合作

金奉珍: 高美斯只想加盟傑志踼球

金東進:南華強行留住高美斯是殘忍的

bigmac巴打

高美斯講想踢泰超，希望快d去

真心愛傑愛晨曦

我島閒日下晝3:00踼亞盃外係咩玩法

要傑志，不了。

為決賽週而準備, 適應踢中立場的感覺

唔理，希望你要找數

慳開燈錢

我島

狗保

呢個位根本係歐洲黎

天氣如何

想入蒙通聯波搭路踢翻泰超

好ar,俾蒙通聯睇中更好

狗保：五成機會晉級

狗保fb特登整支籤

好多入咗場球迷都話尋日場波値回票價

啱啱睇上個post 見到有啲巴打自己整fm港超patch

可唔可以分享下個patch點樣可以自己整patch

尋日睇完波好想開新save

真心想睇下Mr. Right夾傑志條中場會係點
不過唔係香港冇得睇

我 vip 區都有一堆越南人

睇oncc

踢十場咪得1-2場係值

有無謒過如果尋日輸左會點

我係預左苦戰先好睇

輸左豬sir下台

朱力士救番daddy

去你老味呀天光陳

天日下午九點羅素檳城馬超有比賽，對霹靂fc

AlexChu好波！！！

情願悶住輕鬆贏都唔想咁刺激
喂, 阿哥, 傑志有下一圈要踢ga

鴨文陳：我就寧願邀請南華補替澳洲，好唔想有南華球員披上傑志球衣

你講平時本地波？

點解唔搵電視台直播河水盃

其實邊度公佈左on99播河水杯？

kenken ng fb
傑志就係爭一個高美斯這個最後拼圖

下季簽高美斯啦,踢法好岩傑志

如果高美斯岩用真係要mark實，狗志實搶

想問一下 河水盃由東網播
咁傑志有冇轉播費收？

快d好番

Mustafi

mustafi去左邊？

點解我係我撐本地波個Fb page見唔到佢話播賀歲杯？

你地傑迷咩俊立，sin hei chan 太無品了

kitchee AT 好好人，學下佢la

預左佢下一圈輸硬

其實一早搞得掂場波架啦 傑志自己唔爭氣有咩計

冇架咧，傑志又簽呢個贏世界盃選手，又簽嗰個前國腳，結果人地出半力都只係僅僅輸

晨曦陳靜啦

早排去左睇心型石

WFC

傑志今季平時有邊場值

呢個人又係好撚膠

依你睇，今季本地波有邊幾埸值？

足總行政總裁薛基輔今午出席賽馬會青年足球邀請賽記者會時透露，西甲班霸皇家馬德里8月訪港踢回歸盃表演賽，因賽期問題而出現變數。

薛基輔證實正與皇馬商討8月5日來港踢回歸盃表演賽，不過，皇馬已落實7月到美國出戰世界球會錦標賽，隨即要返回歐洲，如之後才可拉隊來港，行程相當頻密，到底能否成事，要視乎球隊管理層及教練的決定。薛基輔說：「正與皇馬商討能否解行程的問題，始終皇馬返回歐洲後再來港，他們需要考慮行程可能對球隊備戰帶來的影響，而政府與足總目前暫未洽談其他球隊作替補。」

屌你老味薛基輔，次次D嘢都未傾實就衝出嚟柒

日本球證吹得幾好

南華2:2東方

總係形住賀歲波班外援同假鬼會好認真去踢，希望被海外球會相中

亞協8強走去jdt FBpage反南 真心痴線

南華2-4流浪！

真祖

膠鵬係咪作客會踢好啲
上年亞冠外係咪好似mvp
亞協有場作客神救左兩球

飛馬0:0南區

南區1:0南華

其實重點係傑志收得貴過人又冇幾多場好波

垃垃2:3元朗

元朗6:2港會

呢場真係好睇，見證梁大佬既級數

點睇講完咁多場之後傑志一場都無

傑志嬴到蔚山
我罰自己翻睇飛馬對南區10次

咁快唔記得縮手果場

今季煞科好睇

又係東傑
會唔會好似上年咁例行公事

港會輪空

會，因為我朗會提早奪冠

畜力嗰場真係give me 100

傑志1:1南華嗰場幾高質 快上快落
元朗主場都唔錯 啲攻勢組織得幾流暢

xx7：0港會

如果講近年最高汁 係咪東方對太陽飛馬3-3

南華會戰勝歸來-完成版

車潤秋 出腳落鏟攞牌放蕩
張健峰 保贊科夫邀我作浪
唯獨我 信任這南華乃正道
誰在笑 衛我錦標全靠網絡

萬劫可解的配方
垂範亞洲建共和
傑志東方紛紛告狀
傑志在重洋尋代理
為叫青訓離地幹
念眾生 南華爭四可

高美斯 威震南華開拓血路
一轉身 左腳勁抽宣我盼望
無待了 喊寶馬情花太惡毒
明敵我 誓撐羅神朝拜教座

踏破港會出四方
亞冠已遭傑志亡
無法矯枉的鬼佬陣
我教育球場倫理
眾打手再誣衊我
忘掉地獄的火有多燙

南華會戰勝歸來
油渣被掃進棺材
頌讚艾八神聖威四海
用怨恨才同仇敵愾
加山會勇武起來
講控球 保不住世代

林嘉緯拒我招徠
盧均宜續約來
傑志星光漫榮終變改
誓殺滅傑志全為愛
即使戰鬥鍵盤外
我肇騏與天地同在

殘陣的港隊賽前亦未有安排操練，今到埗後只有一課操練備戰。但「臨時拉伕」的鄭少偉出發前仍表現輕鬆︰「我們賽前4戰全負而提早出局，現在無欲無求，放鬆應戰，希望盡量給球迷『好好睇睇』的感覺吧！」至於效力大埔的中場蘇來強則表示首次為港披甲沒特別感覺，更聲言無帥也無所謂︰「波都未練過都可以出賽啦！所以我覺得有冇教練隨隊都無所謂。」誠意豆沙包？

講得好

100咁多？
50都俾多佢啦

有一半係苦力球員親朋戚友

基奧外流有消息？

泡菜金

咁多人夾埋都係推介得幾場，證明係成個本地聯賽問題
點都好，我相信以傑志搞波方針長遠係會越來越好的，當然途中起伏係少不免

聯賽係西
但係傑志係西得比較多果幾隊
連廢隊都久唔久打到d好波出黎

發唔發覺而家林家緯仲好過甘巴爾𠎀志中場雙核心時䎳？
體能和心理質素都好咗
個人技術更成熟

完全唔覺得傑志西得比較多

用埋哂D假鬼，青訓如垃圾，球霸都借走埋，好喺邊?
亞冠外即食，請兩個外援返嚟，河內出幾個十零歲加兩個外援都玩到你加時啦，講呢D

[quote][quote]殘陣的港隊賽前亦未有安排操練，今到埗後只有一課操練備戰。但「臨時拉伕」的鄭少偉出發前仍表現輕鬆︰「我們賽前4戰全負而提早出局，現在無欲無求，放鬆應戰，希望盡量給球迷『好好睇睇』的感覺吧！」至於效力大埔的中場蘇來強則表示首次為港披甲沒特別感覺，更聲言無帥也無所謂︰[red]「波都未練過都可以出賽啦！所以我覺得有冇教練隨隊都無所謂。」

亞杯外最後一場對北韓，絕對不希望kim sir走佬

同你講真係晒鳩氣

唱得好唔掂喎ching

無人唱,無計

同埋好撚驚比屋企人聽到

駁唔到

check 翻record,原來河內尋日，所以傑志表現其實比預期差

真係die for Hong Kong

yes, die for hong kong

尋日傑志係無運姐
唔係上半場都已經入兩三粒
當然你可以話佢地把握力差

用特衰護照入都會查到係南泡人？

講緊比賽水平

kim sir好歹有d名氣，即刻check到

幸福Kim唔係得身份證咋咩？

同你講緊你所謂嘅長遠搞波方針

屌你老味都話係你收得貴過人但又踢西波

除非睇咗全部/大部分超聨去比較，否則無可能話傑志西得比較多

金蛇得身分證

借走青訓係為佢地長遠成長著想

試下想贏可能又唔係咁

點解lihkg無得派膠

記得Alex入完波個越南龍都拖左兩三分鐘

kim sir 因鳩痛而未能親赴平壤督師，改派尿進西為帥，殘陣的港隊賽前亦未有安排操練，今到埗後只有一課操練備戰

你咁講東方青訓>傑志青訓啦
黃梓，謝朗，嘉樂出到去細會有表現，有正選，以現況計好過四小龍先

同你講嘢都嘥時間

仲有個被換出場, 特登向後行

Overall都唔係太離譜啦

留名等被傑狗咬

我無話東方青訓好唔好
青訓成效睇長線以年甚至十年計

其實傑志青訓有一個成功嫁
不過傑志唔要佢
佢就係......卓耀國!

青年隊
2006–2009 傑志

]

尋日場波已反映左問題

為何下半場屈費蘭度左閘，而不出羅梓駿

就係因為羅梓駿平日無上陣，菁英盃已出醜，豬sir寧願出tiger 替工閘

之前提過同齡徐宏傑，上年同羅梓差唔多，現在已完爆羅梓，投靠垃垃la

我國好波

多謝垃垃

joel

不如唔好再理佢

講咁多
班青訓有得踢咩???
唔好同我講tiger仔琴晚有得出叫重視青訓
唔用人就學東方咁老實D，長期借出/叫佢地轉會啦
唔用青訓要成績唔係問題 不過唔好把青訓當自己隊波功績係咁J囉 好核突呀

我垃王與天地同在

金正恩迫害

國仔12歲就踢傑志了

岩岩上波總個網見到

香港而家邊度仲有得買傑志主場波衫？

石門

賀歲盃會賣(好似係)

天有光!

飛馬又要隔幾耐先有波踢？

朱志光 播磨浩謙伙我靠岸

kb可以返去過年，好有愛

好似跟住細榮

我會消失 讓自己一個抑鬱
道謝你絕情絕得送上這種惡疾

kb可以返去揾工

傑志管理層已經決定，賀歲盃將不會冒險讓艾力士披甲，球隊方面透露艾力士理應只需要休養數天，但未有確實透露該名香港代表隊前鋒要傷出多久，不過，一般相信不會影響他在亞冠附的上陣機會。

朱力士

Alex Chu

尋日河內個阮公海2015年afc u19外圍賽都有對香港u19時出場，現時已成河內正選。

喺街呀，聽日放假聽啦

我唔係因為無人聽膠歌而sad

佢好勁，就算樂仔都冇佢果種球感

好好

河內中場果幾個都好好波好敏捷

【2.22作客廣州恆大門票分配初步安排】
東方龍獅足球隊將於2月22日上演的首場亞冠盃分組賽作客廣州恆大，明白到球迷對作客門票需求十分關注，經會方仔細研究後，決定讓於2017年1月15日前入會的「2016至2017年True Blues球迷會」會員，可優先購買2月22日的作客球迷打氣區門票，每張票價170元港元（150元人民幣），每位會員限買2張。在1月15日以後入會的會員，則會列入後補名單。

由於仍有待亞洲足協及廣州恆大落實作客門票配額，我們要待農曆新年假期後，才能進一布公布售票詳情。本會留意到近日有旅行社或其他團體以本會出戰亞冠盃作宣傳招徠，本會重申未有授權任何旅行社或團體舉辦亞冠盃作客賽事包團服務，而且要待球迷會會員優先購票後，才會考慮視乎餘額，配售作客門票予相關旅行社或團體，敬請各位球迷留意。

除了2月22日的作客門票，關於亞冠盃主場套票的預售安排，本會亦會於農曆新年假期後公布，如欲緊貼相關資訊，請讚好及追蹤東方龍獅足球隊facebook

唔西就唔會叫朱志光out啦
你估真係貪口痕9up咩 屌你老母

諗起入完波要打9個就想屌鳩阿鵬

賀歲波有冇電視台播？

on cc?

天光陳改過名啦，咪影衰傑志啦屌

天光陳:政治清算 不會繞過你們

天光總領隊

本民前又柒

有冇人有尋晚王振鵬失波gif

青山總領隊

播磨浩謙已成傑志亞洲賽場上後備兵源力量主要人選

算la,
鵬哥太大壓力

打咗十鳩幾年啲心理質素都係咁差

亞協作客一箭定江山

大家估豬sir下場對蔚山現代會唔會泊大巴？

如何泊？541?

Mk聰你是咪癡線 成撚日quote唔岩

同個弱智講野真係嘥鳩氣

真接啲咪撚理佢啦

同你一樣

村長，我島無錢打亞協ar

又盲反

下場妹下妹下out
真祖in

AFC又迫害我島

我島如果早小小出聲，可能有其他國家替補，不過afc都有問題，冇諗過好多國冇職業隊，冇乜錢打，好似主席盃咁去一個地方打又唔同，老撾又唔玩，笑話盃，越整越衰。

橫掂出到去都係要泊大巴打541
點解唔俾打541最熟嗰隊踢出冠？

即係頭場同初四可能有其他台播？

斬開五件，東亞3隊，東南亞就打餐死

西亞佬

邊隊？

岩岩睇返膠鵬派第二球膠果陣
now一播完replay全場都係屌一聲